究竟每年影視展有幾多套電影最後係走數收場？

//
【明報專訊】古天樂昨日率領劉青雲、劉嘉玲、吳君如、林峯、宣萱、郭羨妮、滕麗名及雪兒等於「香港國際影視展」出席《2019天下一電影巡禮發布會》，宣布將推出逾10部作品，包括經典劇《尋秦記》電影版，還有《明日戰記》、《風雲》，爾冬陞監製《犯罪現場》、張家輝主演《守闕記》、吳君如監製《媽媽的神奇小子》等。
//
好欣賞古天樂每年出力（錢就算啦）開好多套電影
不過根據其他公司慣例，影視展好多concept poster最後都係拍唔成或者拍落但上映無期

希望古天樂走數唔好走得太嚴重啦